不如再搞個機場

真心，曝光率極高，而且我哋可以開個圖片展覽， 比廣大市民同埋遊客了解下香港警察平時點樣執行職務

要！

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體擺工就好大影響力架啦
車長們 求求你

推

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷